覺唔覺想有8號波嘅人好自私

又要做少日生意

想下都唔得咩？想下又自私？

但聽日真係8號

做開生意果啲仲自私
平日未賺夠？

屌，人係自私架啦

有呢個念頭已經唔好

次次打親風都係呢句，好L悶

唔做生意邊有錢交稅，唔交稅政府點運作

做心意唔係最叻逃稅？

生

你為左做多日生意

要全港人陪你番工咪仲自私

政府稅收靠賣地，你比的稅連零頭都無

咁8號波都要返工d老闆高層自唔自私？

唔想8號波嘅人都好自私，為左做多日生意要我地冒險返工

老闆永遠都係無私的

我良好市民來

你岩 當年未有警告果陣個風整死幾十人有咩咁大不了
根本就係自然淘汰

係

25個自私撚